原來高山低谷個條友唱live麻麻

岩岩經過香港站聽到，好少粉絲，係香港做歌星真係慘

林子样？

臭4

佢老婆又樣衰又串

串唔串我唔知
但真係好撚樣衰